點解TVB車可以入狗屋

果架可能係警車

車入邊既係狗？？？

應該去自首 不誠實報導

蛇鼠一窩

我都見到

唔知 直播睇住架TVB入
之後有幾架狗車跟住入

官方電視台吖嘛 CCTVB.